(黑氣石)想上樓買車入黎

近排好燈，買角大爭一角，買細波多一球，買客下一隊入球秒開主下一隊入球，買馬買連贏連續兩場跑第一第三/第二第三

紅字為重心，大家睇路

羅馬大波3/3.5，羅馬盤
慕遜加柏盤
雲達不來梅盤
燕豪芬半細
拉斯彭馬斯盤
阿爾克馬爾減1贏
羅卡盤
賓菲加半大
布魯日半和
車路士3.5細
祖記2.5/3細
拜仁盤
法蘭盤
些路迪半大
阿積士半細
摩納哥半和
巴黎減3贏/ 4/4.5大波
里昂盤
艾米恩斯盤
昂熱第一隊入球
波爾多大波
聖伊天加一
尼斯盤
馬寶半贏
梅斯大波
曼聯盤
CF格蘭盤
雷斯第一隊入球
西維爾盤
士砵亭大波
大學對家盤

頭場感覺已燈

準備一燈

拖連奴goallll

場場買想唔輸都幾難

羅馬大波3/3.5燈 ，羅馬盤燈
慕遜加柏盤
雲達不來梅盤
燕豪芬半細燈
拉斯彭馬斯盤
阿爾克馬爾減1贏
羅卡盤
賓菲加半大
布魯日半和
車路士3.5細
祖記2.5/3細
拜仁盤
法蘭盤
些路迪半大
阿積士半細
摩納哥半和
巴黎減3贏/ 4/4.5大波
里昂盤
艾米恩斯盤
昂熱第一隊入球
波爾多大波
聖伊天加一
尼斯盤
馬寶半贏
梅斯大波
曼聯盤
CF格蘭盤
雷斯第一隊入球
西維爾盤
士砵亭大波
[red]大學對家盤[/red

推

都唔係好燈姐

俾左33個心水，燈左22個，重心心水13個，燈左8個

總之我覺得自己黑到極點

求撚其合埋眼買入球單雙算啦

今日仲有無？我都燈
見同路可以避下

獅吼11.5角細

mon遲佐 想jump

有心唔怕遲 燈力持續旺盛

太遲啦,都落唔返11.5個水位

今晚有無

今晚去左玩 聽日啦

波圖同柏丘卡盤

走盤

噴射機盤

中啦